駐校社工真係好撚好垃圾 純發洩

其實做社工係要拎個心出嚟做架
你係打份工就唔好做啦
而家有個學生自殺
當面鬧9你做得唔夠
就用下個閪腦諗下你有咩不足啦
自己缺乏溝通技巧
仲嫌我講得唔夠深入

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

人地呃份工做，依家仲一校兩件

兩件可以一齊吹水啊嘛